(借力打力) 煽動美國黑人排華，有冇得諗？？？？

我地連登網軍都要開動 輿論機器

係twitter提醒黑人佢地同胞喺廣州點樣俾人欺壓

利用今次民族仇恨去轉移視線，從而解決美國政治危機

而家淨係大陸五毛識玩風向？我地都可以玩風向

可以利用呢三點

廣州麥當勞種族歧視 職員阻黑人進入

(微博暴動) 中國人準備發動集會抗議 外國人永久居留管理條例!

支那文宣？微博反聯姻暴動！

唔駛理佢地就係最好
大把美國人會風析佢地點帶風向

呢位巴打指明左一條好正確嘅路線

應該要話比美國人聽黑人喺廣州受到更加不人道嘅待遇

下，咁第時我地手足流亡美國會唔會比人打埋一份
😅

煽動？ 用詞好啲得唔得

你荒李飛飛唔會做嘢咩
佢一世人出盡咁多力移民去美國爬到上呢個位
一個大陸人本身點會可能有啲咁嘅能力啊😏

on9 ,班nigga 唔識分蝗同香港人,玩出火會搞到去美國嘅手足

會唔會搞到美國人反感？講到佢地收錢出黎咁，講到佢地好易比人影響咁

咪撚ON9
呢單野真係太多野involved
far left right, gun control, antifa, 侵tweet, racism, election, 中美
唔好get too involved

香港人係呢件事咁敏感唔講唔做野比較好

仲搞咁多野一定玩死自己

美國黑人忍受同不滿既, 係美國當地既歧視
即使佢地都不認同廣州既做法, 背後都冇咁大既民怨
同埋依個人血饅頭有d低手
我地宣傳返我地有港版跪頸事件就夠

on9咪㩒介入

連登統一宇宙有冇得諗？

你想搞埋香港華人？
仲要專登用煽動呢個負面term
係咪玩嘢

要非常小心, 中共企定係背後加緊速, 我哋再亂介入會變埋做加速師

樓主

搞咁多嘢做咩
顧掂自己先啦on9
屎橋

拉post 始終唔好搞好d

到時美國華人比黑人歧視咪更加有位比中共入囉話美國歧視華人
樓主你真係弱智

樓主弱智

樓主知錯，唔好再覆